\section{Цель работы} % (fold)
\label{sec:цель_работы}

Цель работы --- овладеть навыками технического проектирования и создания проектной документации для проектов электронных узлов с помощью программного пакета Altium Designer 2018.

% section цель_работы (end)

\section{Ход работы} % (fold)
\label{sec:ход_раобты}

В ходе работы были разработаны следующие символы УГО и посадочных мест для следующих компонентов:

\begin{itemize}
	\item транзистор КТ315;
	\item диод SOD123;
	\item интегральная микросхема K155TM7;
	\item интегральная микросхема К155ЛА1.
\end{itemize}

Условные обозначения для каждого электрорадиокомпонента были разработаны в соответствии с их технической документацией.

% section ход_раобты (end)

\pagebreak
